Создание библиотеки для работы с репозиторием классов C++

Цель: Необходимо создать библиотеку для работы с XML репозиторием классов C++.

Описание задачи:

В компиляторе существует дерево внутреннего представления программы, которое представлено в виде взаимосвязанных экземпляров классов 
с одним и тем же родителем. В целях оптимизации и создания файлов предкомпилированных заголовков необходимо создание репозитория 
внутреннего представления компилятора.

Для этого необходимо создать библиотеку с 2-мя функциями: Функция выгрузки дерева внутреннего представления в XML репозиторий. И функция 
загрузки дерева из него. Возможно минимальное редактирование классов представляющих дерево внутреннего представления – добавление 
функций выгрузки/загрузки и, возможно, дополнительных внутренних данных класса.

Так же необходимо описать процесс добавления в новые классы дерева функциональности работы с репозиторием.

Для тестирования библиотеки предлагается создать набор тестовых классов, который должен включать:

- Виртуальное наследование
- Субклассы

Членами классов должны быть
- Целые
- Указатели на целые
- Массивы
- Экземпляры классов
- Указатели на экземпляры классов
- Ссылки на экземпляры классов
- Указатели на классы с виртуальным родителем

Формат репозитория:

XML представление по желанию автора.

Платформа:

Любая, но C++

Время выполнения:

8 часов (это не значит за 1 день – просто ориентировочное время, которое может понадобиться на выполнение)